做多好定做少好

老細有時找你幫手做嘢 究竟做多好定做少好
閪工唔使咁上心 不過呢度當住老細係正常人先

做多好
老細找你幫手仲唔係上位既好機會 冇得升都博加下人工
同埋反正都要做 不如做多少少表演下自己能幹既一面又可以幫到老細手
如果之後有手尾跟都唔使番手做得咁辛苦

唔使做咁多
老細要ABC咪俾ABC佢囉 咁多事做咩
好似去食飯咁 我要咖喱腩咪俾咖喱腩我囉 我唔使聽咩是日精選
同埋香港效率行先 快手快腳做完好過

香港搞成咁仲上位都唔知有咩用

7一維園見

不如唔好撚食飯啦以後
都搞撚到咁啦

咁未必一定係升職既
50K加人工多幾個%都多幾千蚊
移民叫雞都叫多D選擇呀

咁你又極端咗
點都好啦，顧掂自己不温不火就好

快手快腳做完 再比野你做
扮工最好